有冇手畜叫Angus/安格斯？？？

父親節禮物! 為每位叫Angus的你免費送上安格斯漢堡

6月18日父親節當天，每位香港永久性居民身份證上印有 「Angus」 或 「安格斯」的顧客，只需向職員出示香港永久性居民身份證，即可免費獲得「芝味蘑菇安格斯」或「泰脆洋蔥安格斯」一客！

免費換領安格斯漢堡的條款及細則：

· 優惠只限2017年6月18日當天享用

· 顧客必須向職員出示印有「Angus」 或 「安格斯」名字的香港永久性居民身份證作核實，方可換領「芝味蘑菇安格斯」或「泰脆洋蔥安格斯」一客

老麥良心企業

邊個身份證叫安格斯

我請佢食多個包又點話

中資後麥記都戇鳩鳩

點止麥記 之前mtr生日抽籤 都係咁

堆大企業 少少活動 都著十套盔甲 方死破產咁

我姓安 叫格斯 你問我答

我
正 想食鋸扒好耐了